【HK is not China】仿效祖國，野餐飲奶昔

同意請推個post上去
唔同意請由得個post沉